Yamaha 電子琴選擇

Hello 大家好
小弟想買電子琴黎學琴
請問Yamaha PSR-E363 同 Yamaha NP-12B 邊款比較適合？

聽講 PSR-E363 會模擬大細聲既力度
但NP-12B就無提及有無呢個功能
Tom Lee 兩個琴既賣價好似，所以唔知點選好
希望各位巴打可以指點下

我有個二手琴想賣 岩唔岩？ Clp 230

P45

same here 零音樂經驗想學琴

對唔住巴打
因為平時要收番個琴
所以無辦法入手電子鋼琴
我都想入一部電子鋼琴T_T

Thxxxx 巴打
P45個鍵好似禁落去好好多

Me too
唔好猶豫拉
一直咁樣諗最後無變左無學到 T_T

我都係一直咁拖
我諗等呢個武漢肺炎先去買